一人一句最撚肉麻字句詞語

我先

‘小確幸’
’虐心‘

屌你老母
呢d都唔知邊度嚟

肉酸定肉麻

Both

啾咪

小妹

屌你老母

我幫你吞精液

仲有正能量 華記正撚樣

我係中國人呀Hi

高登仔

呢句野有幾百年history 😙

小姐姐
屌你老母見親打冷震